中共，係神設計出黎俾人類嘅挑戰

而香港人為呢個挑戰
揭開序幕！

到底人類會用幾多年時間KO佢呢？

利申：與神對過話

大埔何中要人
急！大埔富善邨何中校長 聲稱會將罷課學生資料交給教育局 已fact check

中國自古以來之所以有鬼神之說，係因為呢個地方不嬲都係被朝廷禁言！
所以只能夠透過鬼神之說黎唱衰政府嘅不是

利用孫中山顯靈呢d就係輸出革命嘅正確做法之一

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關